起義！起義！係起義呀！

「起義」一詞有正面之意，中老一輩年輕既時候會比較成日聽到，有個「義」字係到比人感覺係做既正面既野。比起現代用既「抗爭」「抗命」甚至「革命」，中老一輩會覺得係一個「打仗」既概念，而佢地宜家食得住得安樂，又仲點會想打仗。

我建議多用「起義」一詞黎繼續做文宣，番去以前19，20年代

認同就推
唔認同就由佢沉

自推十次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1